有咩慘得過上堂唱d好撚老土既舊歌 比同學聽到？

仲要扮埋果d陳年唱腔 比人笑左半粒幾鐘

嘟嚕嘟嚕嘟大大大

舊歌先好聽
等同高登好上過連登一樣
連登係00後集中地

幹你娘

嘻也嘻也hey

有咩問題 我經常咁做

覺得舊歌老撚土就係00後 ？
你好撚老屎忽

屌潮流興復古呀嘛，我啲師妹成日唱啲勁老我細個都冇聽既歌

漫漫前路有包萬寶路？

當年我呀爸都係咁同我講

成日係地鐵唱

發現00後一隻

數波波?

妹妹你坐船頭

因為你大個仔就唔會覺得舊歌係老土 而係經典

哥哥在岸上走

舊歌先正喎
同fd唱K都點舊歌黎唱
PS: 90後

唱乜歌先？

上次唱活著viva比人笑我老套

許冠傑

六嬸
三太公

再大聲啲咪唔柒

大眾開檯啦面似蓮蓉